又要輸了 自己部門都捉鬼

輸哂啦
好撚驚隻鬼繼續爆

好驚好驚

推

除咗關注仲有少少野可以做

。Share俾更多人知 FB IG 推po

。簽聯署

。Retweet #Save12youths , 國際戰線

share 比朋友叫佢哋做

推你老母閪

驚？

。

驚到驚到

都係搶唔到#2

Rt

等樓主貼Twitter link

樓主

咁驚人爆你講大話賣港人豬仔

同我上

推老母

無做過怕咩比人知喎

We are all whistle blower

又捉鬼

我係鬼

答我 係咪好驚

Wuwu

捉得鬼 即係事實啦

.
驚你呀

分化拉

拉

見到飛曱甴係我都捉喇

想隊冧我 冇咁易

推推推推

你贏

#save12hkyouths

又話唔關事？

貼乜

無秘密驚乜洩？唔係行得正企得正咩？
放人呀屌你老母！
save12hkyouths

呢隻點睇

新野

叉燒包贏

飛唔飛都係曱甴，都係為黨服務，不用分得那麼細

一次污
兩次穢
三次大無畏

嘩 俾我就立刻去領事館爆料先
反正爆同唔爆都無運行

基巴而家上熱門上得好快

上緊

我就係要呢啲

對家駛唔駛咁驚呀
驚就當初唔好做啦

輸啦

佢草左好撚多人

證明係真啦

堅守良知

驚咩popo

日子有功

你個bot唔夠快

全世界都知啦

Generation 大 gap

守護真相

應得

天佑義人

推爆佢
respect呢位洩密者

係

Hea推 有啲爽

捉鬼隊

咁撚錯制

今晚食粟米

典線

其實預咗實會捉
希望手足平安

係 真係多左時間睇twitter

我諗緊食咩好

之前都好多人但推極都尾4

上上上上

花花

真

熱3

我都係 ...又食垃圾麵

月巴

專屬位置
就好似樓主中學排隊永遠排第一咁

我都係其中一個比佢啲post儲翻嚟嘅人

唔好喇你

me too

em

曲線笑佢矮

開post師你好

笑4 驚到

whistle blower

有一半係彩虹圈你入黎

咁呀 食咩好

唔好咁講

樓主 幾高

粟米

捉鬼師

諗起上一個po 都幾誇

有名叫驚謊，一驚就發癲，癲都未發完就說謊，跟住畀人督爆個大話就又震驚

cc

183

咁我返去整個粟米蕃茄湯

就咁睇 米六

想食好啲

被制裁人士鄧炳強話狗方「唔知情」, 「無角色」, 流出資料證明狗方知情講大話, 公職人員行為失當

係幾感動 關注手足好了

好呀健了

米六
侏儒

點解

咪講好左唔捉鬼既

屌你咪爆

低調

想知街客點諗

喂屌你尊重

預埋我

就係poly之戰唔捉鬼 所以先失守

兵長

要share

嘻
知錯了 基巴

唔好

仆街，今日諾貝爾獎又係唔比差佬好嬲呀
打台灣

若要人不知

輸撚晒

5次

亂打

又茄

細聲講

this post is gay

好愛

推推

話左好耐唔好捉鬼

無左

真係好感激去到呢刻仍然未放棄嘅你

12bbs應該係佢地腦入面留低影子了

呢到都有文宣！撳入去睇睇

基巴而家投到個熱門一返黎做私家位

嘻xd

大聲笑

曱甴好撚驚

健康呀

即係真架啦

Pish

感激你每日開po講真

手足小心

佢同連仔好翻

推多下
一定要小心

年初4你唔好以為你可以置身事外

我做手語

即係做咗唔認又捉鬼啦

身有屎

好絕望，成個政府都係黃

咪即係d料係真

係真所以你要推 明唔明白

原來打漏字

手足請小心謹慎
好人要一生平安

Pin jor

服侍得連仔妥妥貼貼
所以就翻個位出嚟

健身人士呢

係 個腦轉太快 成日都係咁 食曬字

睇pin

好學唔學成日走去捉鬼

See pin

pish

肚餓就肚餓

唔好諗 即刻rt

屌 cctai啲標題撚真係好好笑
忍唔住學咗

辛苦基基

食左餅了

藍絲 : 做得出怕咩認

tvb果啲就真係好笑

@連仔
出嚟訪問下得唔得

掌你（啪）

極鳩

Check pin

仲食字？

唔飽夠....

但你學左係邊度？

我仲以為我理解能力出現問題

超勁
到而家都記得 唔記得拎係atm撳嘅錢 呢個標題

熱一 強

下 呢個post咪學咗救世港豬

鐘意你個名

佢肚餓 勿怪

佢地真係高手 真心

求b個1q題

梳

咁點教我

希望大家夾返錢俾呢位手足過埋下半世

真心唔覺 似佢平時發揮
你覺得佢學左咩

又有人有政治庇護了

要讚佢有努力學先得

原來好驚，嘰嘰

嘔返....

樓主會嬲

恐怖分子s 衰撚過isis

唔覺喎

留名

我諗住答

搵次叫基巴開聯署post 先

我理解

可愛

一齊幫佢哋宣揚開去

都真既 不過依啲好講個人風格

感激手足

佢唔易嬲

爛晨曦(2020)

自己睇

打字

sor click 慣左不推文

我好耐之前都有叫過佢開

上次開完

唔係
好多公務員只係唔想俾某部門影響自己部門的形象

驅巴唔可以放棄架

講野直左少少啫 真係死得好快

聽聞要推多十次補數

唔緊要

五毛：好嬲好嬲
港共：好嬲好嬲

嬲

義人，祝安好

eg？？

又要餵？
自己冇手？

保持行車距離

答

真心喎
你問佢地

點解冇人會多謝呢位告密者？

求求

原來係假嘅開始啦佢地

唔答呀頂你

其實係我

日日都捉鬼 當自己黑社會咩

大稱巴

名名

GFS好細好快捉到；但你班撚樣永遠都非黑即白覺得入得政府就一定係仆街唔係嘅咩？

催催

講緊乜 點解

得到負皮
我講笑咋

好嬲好嬲

又有彈藥

fake

差點唔記得like post

推推推推推推推推推推推推推

仆街李家超死全家

大哥哥

牙晴 企硬

飛曱由

我知不過而家你熱一快左

我屌你啲香港人永遠老奉人哋犧牲自己，冇人擔心過爆料果個㗎？之前爆料果啲俾狗咬果啲公墓猿你哋陣有冇過問過呀

雙管齊下

泄密？真嘅先叫秘密，假嘅叫造謠喎

你係咪想叫大驅巴

push

俾翻個正皮你

咁即係真係啲obj有份？阿超當戈啲係謠言唔理唔係好啲咩？

洩密即係認左佢有做係咪?

多謝你嘅堅持先真
你令我知道 我幾忙都好 幾多野做 都要堅持落去
所以就算幫唔到d咩 都會retweet下推下po

樓主係咁 我死左真係唔意外

希望手足平安

唔好問 好驚

收漏

政府D系統都唔係歐就美㗎啦
可能裏面有後門畀人放走咗D料
所以今次事件可能同外國勢力有關
最好都係即刻停用所有歐美系統

太多，接唔哂

機密嚟㗎咩

Del 晒d 資料先

補返

手足決定咁做就預咗畀人抽出嚟，不過都希望避得到，可以繼續潛伏察。

夜晚大風要戴帽

一齊OK?

今日咁反常

姐係講大話啦

牛油粟米

唔係連嗰三條毛都無埋

係咪要著羽絨

一齊食叉燒包

一早食咗大大個檸檬

捉你

曲線證明爆出黎係真

講真 我衷心希望爆料嗰個無事 樓主呢個po唔係想取笑佢 只係想講政府作賊心虛 你起樓主底會知佢日日都關注緊12港人

驚住推

上面紅色大字嗰個唔想覆嘅
但一個人好唔代表全部好
同埋你追哂post先
之前幾個都好
冇人唔care個爆料義士
同埋你期望香港人做啲咩 除咗感謝同祝平安

加隻蛋

根據小道消息 , 洩密者是比卡超

U can't touch this

加檸檬

粟米豆腐花

Push

好多時依啲都係最估唔到嘅人爆出嚟

推推推推推推推推推推推推

比風吹甩埋變咗禿頭淚

我係鬼 你係鬼 你老母都係鬼
我地大家都係鬼

想知義人爆咗咩料

樓主冇咁嘅意思架
基巴日日開post
關注手足

洩密者 要平安

冇羽絨icon

小譚好耐無見

好人平安

抗爭咁撚耐
今時今日爆料仲會有漏洞比你捉到?

Gay

會就自然會明啦 唔明都無法啦

Tracy

又一官方認證

抱抱

Push

.

寧願加豉油

主席

你要多謝佢 屌人嘅咪自己開
下下大字好威？
我夠話12人冇人關注好耐啦
冇人提咪自己做囉
同埋又唔係冇人唔擔心佢
上嗰幾個post大把人祝願佢平安

即刻戴返

驚到仆街
手足要小心

wo
原來我好出名

好人一生平安

明明係政府自己做犯法嘢去害香港市民 依家要捉講真話正直既人士

著埋褸

曦b
早幾日有野要做

唔好食我啦

做撚左衰野，反而係捉個正直的人

無洩密，唔小心用左華為機姐

good evening 主席

我唔敢

捉鬼即係話比人聽你班死黑警講大話

連仔幾時比件褸佢着

唔好食我牙花

班黑狗一定會 check 哂所有同 Gphone 有訊息聯繫嘅人。

無事既

偷偷哋

爆料手足不如考慮出國啦

夠薑捉我 望po狗 係我做既

你去站務台反映下

輸了輸了

我諗冇人笑過個爆料人囉
但認真嘅 佢選擇左爆料
自己都知後果
明白有好大風險
但除咗祝福我哋仲可以點幫佢？

懷疑連仔有mon po
連仔

唔敢
曦曦 鬧人

What

你召喚緊佢？

解決提出問題嘅人

Respect

講大話隱瞞果個 就無事
講真話就要死

手捉機師.......

推推推推推推推推推推

直接召喚連仔

Good evening
真心想問
你有冇食厭叉燒餐包？

CC

一定要冇事

細個好驚嗰幕

佢唔會彩你的

終於拎返頂綠帽出嚟啦

大大力

驚佢？

我冇食..........

好似行開左

你唔係話細個成日食叉燒包咩？

即係證明係真了

唔好請我食檸檬得唔得

綠色唔靚咩

我都冇請????

No red is better

你有

祖國紅

依家大個咗......冇食

聖誕紅

主席好

我想重睇

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

共產紅

凍呀連仔

W

食厭咗？

fail師

hello bbg

好驚好驚
推一推

主席食咗飯未

推推推推推推推推推

邊有咁早食

講真 喺呢場運動每個人都有大大小小嘅犧牲 唔係想講風涼話 但每個人都有責任衡量自己風險 佢揾得之鋒 我諗佢都希望之鋒有機會幫到佢 我除咗多啲關注 講真我都未知有咩直接可以幫到佢 佢選擇爆料嘅初衷唔係就係想俾我哋知政府做緊衰嘢 我哋更加唔可以辜負呢份勇氣

冇任何人理應去犧牲 不論係十二個 爆料嗰個 坐監嘅每一個 講到底 每個人都應該好好堅持落去 呢個係我哋應該要做嘅

辛苦主席
主席要加油呀

DAY 48 rt list
呢幾日好多泰國人幫手 大家見到可以多謝佢地

用連狗征服連燈
再征服世界

支持whistle blower

好少去飲茶.....不過可以自己ko一籠

黃色提示勁貼心

忙左自己野先辛苦曬

李家超：好嬲好嬲

屌你老母 班狗比人發現做仆街野

又係度扮撚晒野

又要肅清飛行服務隊

RT 未？？快啲去...仲望乜！！！

鬼咩野
佢係做返個人
唔該比少少尊重

隻鬼仲話可以移民外國

RT未？？Share 未？？有冇frd未簽聯署？？

支持爆料者
願平安

爆料但日日比人吊嘅手足 向你致敬

證據已獲得官方認證

捉你
RT咗未？？Share晒 未？？有冇frd未簽聯署？？

曦......

牙亂

rt

29000
但係簽慢左

今晚deadline呀
d citation塞唔晒

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

among us

想食菜肉雲吞
RT未？？Share 未？？有冇frd未簽聯署？？
多謝支持

唔撚駛FC
證明是真的

多甜正
RT未？？Share 未？？有冇frd未簽聯署？？

雲吞正
搵人簽搵人簽

行得正 企得正怕咩啊

輸了

做咩！食飯！

你係我既英雄

球王驚了？

邊個出賣香港人呀依家
依啲係公開不義之事
借人過橋仲攪咁多野
仆街政府

飽了 啱啱食完飯

清record避風頭
安全要緊

塞球王食生野

牙朗

慢慢食

不了

侏儒

牙叉

佢返嚟
你靜靜雞話我知

搵人簽搵人簽

屌真係要respect佢
本身都覺件事無咁簡單

再走番

有古怪

食咗咩

嘻嘻

屋企飯 三餸冇湯

大力推
大力推
大力推

點整㗎

返咗呀

我見佢唔到
佢見我唔到

主要係想大家可以快啲適應twitter個環境，習慣下多啲用twitter，咁咪無咁易比twitter當bot咁處理
最主要係想大家當twitter係一個social media嚟玩，而唔係當佢係任務嚟做
畢竟見到好多人喺twitter好似唔收錢嘅網軍/留言機械人咁，留埋啲一式一樣嘅留言，睇到都覺得有點尷尬

留言之前注意一下人哋個文化，咁就避免好多好尷尬嘅情況發生

邊個未簽.....快啲去

望咩呀望？rt啦 仲望

幸福

其實係架叉撚啫

俾人督爆講大話又唔得

你估下

700萬人都係，港共仲未發現自己係少數？

食飽

真心既 想佢平安

驚驚血字

害怕？

鬼 全部都係鬼

快D作法請鐘無艷上身啦，捉鬼大師

估唔到

佢見唔到

今日係咪有人po過雙十商店list出嚟想要

唔該cc

聽日係國慶同雙十全民感謝日，我哋有1500間黃店加入左感謝日啦！

正呀

畀你快過我

gif嚟
個嚟字點打唔識打

會嘔

老師
個嚟字點打唔識打

手速

中學電腦堂無練打字

喵

叉燒包

1500間

口水
25131234353
....

屌

笑死

再嚟
頭先搵唔到

耍完未

Good

食飯未...

唔係挽咩?

食左 飽飽
一陣食生果

我認真架,好多字唔識打

我得橙

橙好酸

咁食檸檬

未食，唔知

一時時

有時啲橙好甜又多汁

交左功課
唔知up 唔update下好

官方認証

檸水成日飲
成字點打

PPush

戈尸

你想做 速成師

練多d

成
屌仲要第一個嚟

仲有咩字唔識

檸水正
練下都係好事嚟
練字唔識

已經cite埋維基百科

用速成打一篇

大把

教室

慢慢捉

pppppp

個練字啊

狼巴

教
十大
室
十土

女火

唔係啊
係個練字啊

練習yeah

打篇短故

成
練
嚟
今日學識打既字

A

中學作文無合格過

即係件事係真啦

中學人比較稚嫩，大個仔試下
而且老師未必識欣賞，又要貼題旨，自由度不大，成績不好不一定代表你唔識寫故。

祝平安

諗下先
食飯

玩咩搞乜呀

分唔到真定假

希望爆料既無事啦,當然前題係佢事前真係唔知情

你幾歲 ......

咁頹

連登：飛曱甴

驚閪咩 做咗認咗佢咪算
為国辦事好唔光彩咩

食緊

無野 唔好答 廢事自爆

唔通話你知成隊全部我地人咩

上熱門

要捉鬼即係真啦

笑撚死
捉到又點？講事實喎！

咪就係，輸咗要認

E

國際政治野
已經好唔好意思咁cite左一堆報章

消息指 呢啲post又唔屌架喎 咩消息呀

你好打極有限

.....真

交到就算

好似唔滿意咁 下次早啲做 多啲時間搵汁

天佑義人 Respect

d汁多到
剛才先見到原來委內瑞拉唔係冇試過武裝政變

咁依家係點

加油

即係港共同黑警嘅大話又俾人篤咗啦

要保護佢

交咗，但下星期一仲有功課

連登仔話全部飛曱甴都抵死

藍色 不了

貓貓好

可是心境，卻是藍色的

為什麼

C巴

天狼絲

喵喵喵喵喵喵喵喵喵

到

也無風雨也無情。

定風波

無肉令人瘦
無竹令人俗

蘇軾 2.0

好好食咁喎

甘古惑

台灣人的博客那裡的。
筍煮肉

我知，係黃之鋒！

希望再多幾個

唔好推啊

彩虹戰隊

戇鳩

最多咪唔做

among us,總係死哂一堆自己由先到鬼，最後自己都俾自己人整死埋

一切小心

亂入絲

我呢

追稿

貓絲

今次 放過你

最緊要股夠滑

到底係絲定巴?

其實最後點都會搵到
但呢D會犯幾大罪?
除左炒之外

可唔可以入美領尋求庇護

學字

下次唔好啦

哎喲！

吓

吓
廣東話

咩呀

做得出就唔好怕認，死黑警

收到收唔到唔係靠彩數
靠字點打

自己試下個鍵盤，慢慢就會明

靠 竹卜
搵到啦

竹卜

竹是因為個頂，卜係因為下面。
留意一下佢地嘅形狀～

快我少少

DKLM

催B

好消息
上咗熱門
第一

係咪應該要自爆左先 曝光左先最安全？

你返嚟啦

問題係出於個非字

Tui

講中咗嬲豬呀？

保安局

而家過去

卜，見唔見「非」字的右邊是卜加兩橫

OK!!!!!!

既然都比人捉鬼
隻鬼會唔會爆曬佢知道嘅秘密架

咁個非字左邊呢

速成淨計頭尾

完全明

見字飲水
見字坐直

一上o黎見睇到

知啊想識個非字

學生的生活……

冇所謂

屎

屌你老母死黑狗

中卜
左邊當一個整體。

我有

嚇到走咗去飲水

多謝指教

long long time ago

返工仲……

爆料手足

買機票走人

篤灰保平安

pr

基巴，報狗篤灰捉手足既人，同埋幫手捉手足既記者，算唔算同路人

原來係真

佢而家咁既環境都放料出來你估佢冇諗過後果咩 你班人西到咁呢d事只會越來越多人睇唔過眼

推到個個都知

bump

黑警死全家

要有專業技能嘅部門總會有人爆料
又要做又要驚

報真相義士好撚大鑊 成撚堆兒登狗當笑話咁閪黑心
兒登仔當義士係CONDOM 我屌鳩全部兒登狗全家臭閪

你哋想點講就點講啦

明明講緊政府扮唔知件事，但又要好驚走去捉人

愈驚姐係爆嘅料愈真

好擔心隻鬼嘅安全

呢個係一個好名
好啱呢到個磁場

連登仔：祝平安 好人有好報

完

hi hi

2020-2020

今晚又打算推通宵

1

2

3

4

5

5次done

小心靜間推唔到post

咪撚斷章取義啦
篇文入面係屌緊唔比人爆大鑊都唔講果班共匪
入面明明話告密者係用生命告密

要保平安 洩密者

好驚佢被消失/送中

想點叫就點叫

Impostor

RT

。 • ﾟ 。 . . . 。 。 . . 。 ඞ 。 . • • blue was not An Impostor. 。

身有屎
冇做高嘅話，攪咁多動作做乜春

局長自己揸直升機囉，記得唔好飲醉酒爆響口喎

wtf

究竟洩密者危險啲定洩漏佢地搵緊洩密者既人危險啲？

呢到靜到以為樓主開咗新post個個過咗去新post到推

抖下抖下

我一路向北

啱啱見到泰國手足去中國領事館聲援

[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

星期五係應該放鬆下

星期五！！！

是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

唔好日夜癲倒呀

認真就輸撚呢

石仔
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

架仔是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

德仔做曬功課未
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

推爆你

西是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

肥叉瞓左？
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

寶寶去左邊唔見左佢

英是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

2/3狗撚
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

聽講忙

係 1/3 呀！！！！

知道，即去，唔可以比自己有拖延症

老馮幫政權保密咩

震哥
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

嬲9你

鬼呀

走鬼啊

柔寶
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

中間仔
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

多謝泰泰手足

諗仔
是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

乖啦 你地點會捉到

Heihei bb

基巴出手，天下我有

Tut

捉我未呀等死人

我又黎推 po 啦
by 愛護連狗力量 主席

捉左半日 有咩得著

基仔辛苦了

連貓勢力

[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

This way

Here we go
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

貓是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

喂

小微是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

In jai
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

想傾計

????

屎是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

牙朗是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

名仔是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

Hope those whistleblower(s) will be fine!!
God bless.

好撚7呀 政府部門

名仔

對佢地黎講係正常

已收聽

係咪睇左隔離問做唔做手術個post

翻子～

無

小純是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

「年經」脊柱側彎50度，你問我答

睇完真係要見字坐直

慘慘

正想係呢邊打多次然後沖涼
做到野

捉鬼

Meowwwwww

邊個衝邊個就係鬼!!

公然講大話

真係好可恥

但睇怕呢單只係冰山一角

見字入嚟
睇pin

竟然是u

is

諗唔到

好多秦國人攻哂入去twitter啊

Day 49
呢幾日都好多泰國人入咗黎幫手tweet
大家見到記得打句thanks!
琴日仲有泰國手足喺中國大使館外聲援12港人

佢哋真係好有心
仲整咗文宣share
我哋呢邊都要繼續加油

已經差唔多50日
12港人毫無音訊 仍然係官派律師
連開庭審理嘅日子都未知
但係我哋唔能夠放棄
請大家繼續關注佢哋

不能放棄 不能忘記
願12手足平安

大陸公安講架

行得正企得正點解要驚

同我講生快就好

咩

佢同我講生快就好

你生快咩

5is
頭先沖涼諗起如果同我講就好

吹多陣水瞓

我唔會想利申試過有人講

廢事又柒之前錯手打左比佢

佢點講

想睇lastseen 睇睇下撳左call是咪太7

生日快樂等我講啦

再生就31 勿講了

-3-妖～

吱

Happy birthday lo

好7 不過上次我醉完call仲7

係咩無再講啲乜？

老

咁又係我真係唔得

-.-

點樣

高度懷疑又呃

.................

呃咩

為你將睡眠忘記通宵傾談但已經頓成往事少爽

GFS 割未

妖

我：thx

咁cool 不過有新歡應該唔會講

正常

要 crazy了 功課很難

嗰陣冇

咁撚後生

佢有

u ho lo

.....

.......

陪未

樓主呢

咁又係

。。。。

？

。。。。。。。

ng wash jo kung fo chun hai ho

佢果時唔知幾耐未放低ex仲要po叫春
咁我？？
7.7

廢到咁
唔要啦呢啲人

希望你會講返中文

....

wuwuwu羨慕

.........

瞓醒

............

應該唔關我事
我冇講

估到你

繼續啦

。。。。。。。。。。。。

係 媽媽

起咗身

應該唔係你

好呀

希望唔係

係你啦gay lo

......

Sleep？

乜

。。。。。。。。。

做埋先上啦你

想做你男朋友

7.7

媽咪

Stalk下先

搞掂

下咁都笑

。。。。。。

做野喇

嚇走咗人

係我？

邊度呀

唔知

不過算啦 對我黎講 得12係正事

做咩嚇走人?

又唔好咁講 咁諗咪算

毒撚係咁

我一直都係咁講 我唔係為乜而開

oh

我明講真

人係自私

咁我都幾大方

你小小

真咩邊忽

有冇1010黃店link
聽日放埋

今天你能忘記 只得我懷念 多麼諷刺

乜歌識唱-.- 但唔記得

到此為止

好多秦國人攻哂入去twitter啊

Day 49
呢幾日都好多泰國人入咗黎幫手tweet
大家見到記得打句thanks!
琴日仲有泰國手足喺中國大使館外聲援12港人

佢哋真係好有心
仲整咗文宣share
我哋呢邊都要繼續加油

已經差唔多50日
12港人毫無音訊 仍然係官派律師
連開庭審理嘅日子都未知
但係我哋唔能夠放棄
請大家繼續關注佢哋

不能放棄 不能忘記
願12手足平安

Btw 今日諗好食乜黃店未？

只要喺Facebook 用 #全民感謝日 search就咩優惠咩黃店都一眼睇曬

Fit

一版睇曬
Fit

消失哂兩組機既人同佢地既屋企人
有殺錯冇放過

覺得有啲燥

咁突然 咩事

我乜人都想屌

咁你做咩忍

比個機會你屌我

咩對話

冇忍
我諗起上面條紅大字友就覺得自己屌得唔夠

有咩問題

可能以為行動上嘅

臭嘅唔要

咁補刀既話又真係幾柒
建議屌其他

無
純好笑

係喎

你知?

咪又係雞

真心話來

得佢條仔先係香

係囉 唔想補刀
等緊人衝入嚟
不過又覺得最近瘋狂屌人走
好似忍下好啲
等等比人圍

又真

咪姐係認左

隔住個芒都索到

下
你駁得有道理 又點會比人圍
同埋你屌親都係五毛渣喎

我屌埋洗底撚

新歡

知

一個半個 唔撚記得喇
咁蝗話又真係抵屌既

Yes
係有人睇唔出曲
話我笑緊爆料條友係鬼

所以唔使多謝就係咁解

好波

地圖炮
不過殺到先算

唔啦 再多謝一陣又爭

屌囉

驚閪咩
最多咪摺完再翻生

Real

唔會理 照開

都已經無野輸了

幾時有多謝你

佢ff

唔好打我啊

都已經冇咗

唔打自己友

做完未

有得返

你點彈過嚟

未

彈彈追蹤器

幾時交

聽日

仲有一日

心累

慘過柏拉圖

都冇
其實好似又5係好難 但好煩

交完就算 我勁hea

你點得嚟架! 講

想問下你係幾點瞓

唔得

我明

專心

真係盡頂

你要身體健康呀

佢仲夜過我

有

無人怪你

似係4

好耐

細路仔做功課唔專心

佢唔瞓㗎

有冇印象所有家屬都有露過面/做過訪問？
硬係有一兩個屋企人唔係好覺眼見過

似4

唉 有啲辛苦啫

係 唔知點

其實會癲試左

唔係所有 仲有部份未出 1-2個到

以為你瞓左

好擔心鄧媽媽情況

唔係問你啊

包包

包包一齊彈啦

不過都冇路揀

好cool

個個都擔心

好cool酷

我知

不定

有既不過未到時機

你係咪瞓得麻麻地咁

我冇
得keep going
既然唔識珍惜既
不如放過人啦

爸爸

巧合呢啲野好可怕

期限

咁又唔會

瞓到好瞓

勁

頂唔住

咩事

我都以為頂唔住 但我都頂左400幾

Monpo

驚

衰過

唉煩

點....
你瞓啦

講笑

由由

握手將要安排原諒我悲觀過界
但血啃在喉中不吐不快

佢又唔使瞓

包包..都唔瞓

甜一甜先

唔使咁大隻我講笑

一身心思因你更深刻

食枝煙先🚬

食開邊隻

執完屋瞓咗陣

一齊

電子/藍莓

你哋個個星期執屋

me 鐘意佢隻密瓜

未試過

電子就蜜桃烏龍茶

甜囉
藍莓多女仔食

正能量完就灰

捲煙隻特香味真係好香好甜

係呀 條女中意
冇咁臭

灰完就正能量

幾次，要掃地拖地呀

又係 不過今晚有排灰

好似好耐冇正過

我日日安慰自己

灰下都好既,日日太high會變傻仔我

你似

牙bell

因為真係

冇做好耐

牙花

灰下未

保持正面！

包包我唔想無叉燒包食

大前日定唔知前日唔記得lu

點灰法

社會發生嘅事加埋自己面對嘅事
真係會好癲嘅

得閒會推多幾下架啦

牙譚！

睇到你名寒左一寒

我本人明白什麼都有限期

個小學老師單野,同聽到左灰野
不過因為咁就開始上嚟推post再做多點野

冇事，都頂咗咁多年都未死

你呢幾日先推架咩
以為之前都有

以為大執

推完一下就算
再之前tvb都無麥做

再涼就大執，搬返啲衫出嚟

原來係咁

不過原來我都已經開咗咁耐

隔住個mon俾個擁抱你

我係廢柴
我啊木唔係廢柴

真心有用

專員

唔知 做咗先

繼續努力

有啊開親都見到你地post,現街就係到啦

做咩唔開針

無秘密驚乜

基巴個po重係熱4！

係咪好神奇
我呢幾日都咁

嗨

唔知最後大家無用，
但帶動多咗人做係真嘅

有見到多咗人嘅

推爆佢

有無用*

你無視我

仲有幾多人堅持緊

多咗嘅呢幾日
如果你指12

但抗爭就真係小kam

好多人都過返正常生活

都預咗
心態要變
如果唔係只會更灰

真
不過我選擇相信大家啲火係好易撻返著...

雖然可能太天真

可能又要幾年後

港豬唔配擁有民主

唔值得為佢地犧牲

我真係唔想呢12個咁就犧牲左

好事黎

成日覺得自己咁無恆心都堅持緊
就覺得應該好多人都一樣..
不過可能真係自己諗得美好咗

聽日可能落返去

係咪要訓

我都唔知自己叫咩

幾年後再撻著的話可能係推19年開始關心時事嘅人個思想更進步
跟著今年係港豬嘅人變黃絲

瞓到就瞓啦

同後2014一樣，兩年後魚蛋

你要

你哋靜哂

諗緊嘢

你成日唔瞓 玩命

做push up

靜雞雞

靜靜雞

早啲休息 夜瞓唔健康

係咪要着冷衫出去 好似好凍

16年同講到明勇武割席
19年起碼識講和勇不分，起碼多咗人支持本土
係唔知我哋仲有幾多年

牙基

又咁大粒

大大粒正

有時聽到啲中老年人連攪炒都話支持
就覺得好震驚 明明係收成期

冇 我日日訓

諗乜

差不多聽日有野搞

風褸啦

瞓得少

大鷄

諗點解仲有咁多港豬
諗點解今晚唔眼瞓
諗點解咁肚餓

食嘢未

覺得你似女多啲 咁多嗲

咁大隻 一啲都唔靜

好似都好凍

夜媽媽 無嘢食

熄機未

自己煮

諗起張圖

sor 個人gay啲姐

大軀巴

樓主想同你傾偈

快認係女 我心會舒服啲

差唔多

唔想落床 急緊尿都唔想去

ok 女

快去

懶到 咁訓未
訓左就唔使食

你又唔瞓

講咗

居然

頭先都咁諗
但又唔眼瞓先死

樓主offence

咁餓死算

心舒暢

小舒 一早認係女咪好

你有幾恨女仔入嚟呀

係 指住啲吉舖講“正呀執哂，攬炒，我最中意”

佢係女了依家

我都覺佢真係女

本身諗住早啲瞓 個frd打嚟

真嘅 佢似

我明明係牙花...

Call你起身屙夜尿？

期間限定

係 唔係如花就ok

永久了

搵唔到出嚟算

咁識揀時間

希望冇事

女人既直覺

希望啦

吐口水再講過

吐

搵我？

醜爆

情情塔塔 下次建議佢去咸青台算

shit瞓先

男扮女就食，基巴又認

感建分

痴撚線 巴打成四點都仲可以秒回

性別呢啲嘢 幻覺嚟
想男嗰時就男 想女嗰時就女

同張圖無咩緣 下次先

唔食 心有所屬

睇完發惡夢

24小時bot

仆街 原來咁夜了

平時佢3點打嚟 今日早咗

佢話要分

屙夜尿時間

G chi

食嘢
食晒啲港豬佢

分啦分啦 單身唔錯

：珍惜

一次既爆料換來無工既風險
勇

好削胃

咁你著冷衫啦

唔識珍就分左佢

麻煩你

貢早

想我死

小kam 咁夜仲一直有人入

我覺得佢唔覺

甜蜜蜜 有冇人睇過？

你吐完口水就見效

大家都係夜一夜上登

牙花牙花

嚟緊天氣凍 佢應該會加倍寂寞

吐落你到

叫佢起身著冷衫

佢想分 但佢珍 所以唔分 大煩

歌就聽過

真 聖誕後先分

我都想

會飽死

傻閪黎
想屌鳩
佢有呢個諗法已經唔珍

bell

佢指爆料

牙花應該靚啲

港產愛情片經典

係咪得我睇唔到

真心最正呢首同橡筋

我會裝起佢 然後送俾屎屎

係，唔洗煩

咁我吐落地下算

笑咗

冇幾夜，黃金時間

可能係

下次叫

好，唔煩

唔係佢fans 但覺得好多都頗正

俾我即刻去美領 話自己人身受安全

。。。

不過現場真係炒車
利申 唔算fans

真呀唔信你出街問下人

加薑，暖胃

我話你唔鐘 佢話佢鐘 但想分

我之前聖誕前分
Lonely lonely Christmas

好

我想鐘鳩佢

YouTube聽返算數

即係得個講字

每年翻睇一次

推銷員之死都正

薑蔥炒牛肉

豬肉*

一樣

成個感覺好凍

咁又冇
瘋狂約女
但心靈上凍

薑蔥炒港豬

係 已經唔知第幾次講

冇事嘅

星塵都唔錯

幫幫手

唔食牛？

臭g

頂

炒港豬唔是咩

三部曲

仲以為你真gay

得你地屈我

Best

牛肉啦好嘛？

各取所需

唔食港豬呀

佢成日話自己係直
係我哋話佢gay啫

包包都唔細

成功

甜蜜蜜 你笑得甜蜜蜜

佢遲早都分比我會cut 線

約下仔囉

無人理

gay唔入

咁又冇呢方面性趣

已慣

全世界都以為你gay就已經成功了

真 佢都係想揼下感情垃圾

準備訓
大家可以睇定pin
聽日嘅內容
諗定留言
訓醒開

好折磨咁 拍個拖都要咁辛苦

女：瞓晏啲

試吓囉 心靈可能暖翻

勁on9 唔明呢啲人係乜心態
Sp fwb都好過拖住人

ching你要唔要精選twitter
要我就擺啲tweet過twitter 嗰個post到

真兩個都辛苦

你都早啲休息啦

好 但我聽日#1 應該唔會提
#2 可能會放

蘋果A1: 獄中手足心聲

認真，有時間寫吓信俾佢哋，真係悶到抽筋

賤

唔識講 佢哋係幾鐘意嘅 但兩個乜都唔夾 淨係可以一味就 無中間 kam

分啦，拖住做乜

成日唔知寫咩好...
之前街站都會寫下卡
信真係唔知點寫好

我最辛苦

我係得幾條tweet喺手
擺完我都sleep啦

分享下趣事都得

呢啲真係等散 終有一日有一方頂唔順

完全唔知佢哋做乜

阻你瞓

咩都寫吓，其實佢哋冇所謂，講吓你返工返學又得，八卦嘢又得，抄吓呢度啲膠post都仲得

（係）

慘，你真係好耐性，俾我一早收佢皮

膠：當咗基巴真gay

真 等對方講咁

決定禮拜日靜靜地寫下

朋友

其實佢女

cap呢到啲人嘅comment佢睇

自爆 我唔做

仲未瞓？

決定當佢變性算

嘥時間

哎 仲未瞓

ok

勁嘥

包包幾時瞓

大家都早啲休息啦

大家都唔瞓

磨爛蓆冇用㗎.....放過大家啦

數下港豬

er......

幾百萬隻

數到一半就瞓到

數唔哂.....

覆覆下瞓左

屌你地老母

早晨hey曦

唔洗瞓？

要..

再瞓先

樓主冇左影？

應該瞓咗

係 追左少少po好似有人耍我柔 勁嬲

係 似係

佢話sleep呀

你呢咁。。點解你仲喺度。。

無事嘅

幾點會天光

睇完一有想分既諗法=唔鍾 咪扮珍了

個post原來又上返熱2

6

你做咩唔瞓

嘩我屌你仲係度

真互就得咁辛苦 仲要阻人訓

咁晏

大驅你仲唔瞓

唔眼瞓+肚餓

係珍惜就直接堅持架啦 屌

等緊3200正評

3200了

追po

仲諗住等多陣睇天光

想同基2講諗定留言無用因為唔知你幾點開
唔喺頭幾頁 根本無意思

有日出睇

好快

不過6點前我應該瞓咗

渣ga

你又話瞓返

同你地講多幾句啫

你又未瞓

瞓下先

瞓咗一陣醒咗上嚟睇睇
update完啲tweet就準備瞓

嗯

醒唔好玩電話嘛

-3-

冇咁早

諗住八卦下

依個po係幾多嘢睇

仲想再遲啲。。

通常呢到夜晚多嘢睇過日頭

咁正常樓主夜晚先發癲

就係睇下有無呢啲嘢睇先入嚟八卦

想睇啲咩

嘩屌佢exex好似散鳩左 一陣會唔會又搵返佢再復合

應該唔會理 有新歡

唔知呀
就係習慣入嚟睇下

不過依啲人真係好黑人憎

你早d瞓

唉算唔關我事

啱啱開完會,目前籌備緊啲嘢,希望短期內同大家有所公布今次真瞓

想呻幾句 不過我都有咁既習慣

難得可以暢所欲言

好呀辛苦曬等你消息

知道

見到基上左咸青

大佬好勁

依家

不過你地咁晏先開保重啊

唔洗怕醜 你cc台柱

時區差距太大

台柱係寶哥(小休中)

大佬

估到 快瞓啦你 一陣幾個鐘之後又見到你出po

你係負責外（update消）
佢負責內（推po上熱）

唔會啦,1200前見到我請叫番我瞓覺

寶哥call人推post功夫完全青出於藍

一定你12點前一出po
我#2:馬德鐘瞓啦7頭.jpg

咁係覆街客都係佢教

樓主weak到

唉

祝福算

泰國手足

早呀
粟米絲

同呀捕長

你又咁早

原來打錯字證明未瞓醒

Cs 你咁早

1。紀律部隊係香港水域 巡視吓有咩問題 ？
2。香港人係香港水域 周圍走可以拉得咩

成件事推上太空都冇人會理你。。。
政府都唔需要回應 清醒啲啦執到寶？

你都好早

唔小心

你都好早喎

食個靚早餐

早呀

食咩

早

你冇瞓

由早

有牙bell咁早

未諗到

返工呀.....
牙花又咁早

推上

早喵

睇下雙十有咩啱

返全日？
札醒咗

半日

返半日
早餐晏晝一齊食

記得食好啲

要呀
五日半 港式奴隸生活

係返全日
快啲瞓返

辛苦

辛苦喇
繼續睇緊有咩優惠

好悶
返工為生存
唉

有時好似真係好無意思
但當諗唔到為咩嘅時候
我會選擇唔諗
做做下可能就會發現有其他意義

...

成日覺得冇乜意義
每個月就算畀你搵多一萬幾千
生活都係一樣
冇變過

你又瞓醒喇

扎

morning

邊個放風邊個就係鬼

貓貓早

以前成日都覺得做人無乜意義
好似自己做緊嘅每個角色都好易被取代
無存在嘅需要
試下係你覺得無意義嘅嘢上面加啲意義俾佢
例如搵多一萬幾千之後可以有咩用
可能生活會好過啲

諗完一大輪 之後都係準時返工

食早餐未

繼續做奴

爆咗料出嚟有機會有得政治庇護仲要有機會攞綠卡，如果唔係淨係一世做飛曱甴

未呀
飲緊茶
開緊工

yeah

想飲茶
辛苦曬

講起飲茶又想損雞腳...

朝朝早都飲杯茶或者飲杯啡
代表一日的新開始

你無野做定又扎醒

雞腳踩屎

雞腳排骨飯

可唔可以轉食糯米雞

我飲水
代表一日的新開始

即係真定假先
假嘅唔算洩密喎，頂多係流言
真嘅即係之前某某部門謊言啦，即係合謀送中

某部門又話專業，又吹到犯罪心理學
cover track 都做唔好
你功夫做唔足都算，都諗定稿夾口供封鎖record先啦

奶皇包

好習慣

樓主至愛

我見啲雞腳冇剪指夾

仆街開始瞓得少 好kick

我屌

腳甲都唔剪 照食

...喂！

札醒唔好玩電話

仲要唧到津津有味

講完踩屎再講無剪
好嘔

以後仲敢唔敢食

你啦 咁你係返工定札醒

好擔心下次食會有畫面

依期鍾意好立克沖奶

札

合返埋眼喇柒頭

正喎
甜甜地

好立克好甜 有時飲完起痰

我落好多所以好甜

若要人不知...

睇緊鐘 想買

我無好想食甜野 癲撚左

我通常飲蜜糖水

想一齊睇下

去食雪糕

都好飲 不過好似咁飲

開心分享

不了 戒左

好有格調

我都鍾意fingerswork wor 笑左
佢初期啲野好正

我都有諗過呢啲鐘但驚自己會睇錯

月球幾靚

真 就係考慮緊呢樣嘢

有taste

算喇買返正常 一錯就67

真係幾靚 再諗諗

唔使捉，一定係被美國HACK咗入電腦系統。

裝飾就ok
真係要拎嚟睇時間 有啲kick

不過睇慣無事

係 癲左

機不離手
想睇時間望望電話就得

又上返熱門number one

不過可能都會變裝飾
因為睇時間多數會用電話睇

睇錯原來係最新 置頂

吹吹下水就咁

係呀
裝飾就一流

吹下水 又一日

咁快930

就係要令自己唔好有咁既習慣先要買鐘 尤其未瞓醒果陣
所以苦買返個鐘都算好事

咁你咪撚買

起身未

大家可以睇下樓主pin再諗定留言

曦早

好靚仔嘛

仲攤緊c

而家打下先 到時直接copy落去

其實我地唔會知佢地捉到果件係真定假爆料者

就算捉唔到都會放fake news話捉到

至於原因係乜大家心中有數

你幾點瞓

我夠靚仔喇

你都係瞓多陣喇

4點幾囉

手足要保護自己

買你返去？

叫你搵錢掟我咁解

好似掟龜咁？？

95早晨有冇簽聯署同rt

屌
就係你
尋晚開台想叫你
但搵唔返+唔記得左

你可以返出去

真既，早晨有冇簽聯署同rt

仲諗住問幾錢

哦

包包早晨

有無咁好笑

都可

你都走得

想知？

返黎

咁早

搵到燥

24小時mon po 見到晨曦巴句野先笑到出現

祝我溝到女

想

無啲骨氣

搞撚錯入黎吹水幫手推啦

嚟喇

咁唔講了

加油....預備咗咩節目？

肥叉特質
聽話

又靚仔又好笑 你玩哂

冇...邊度有得買？？

George

俾錢我 幫你買

有你推夠啦

曦曦

食住水門雞rt秦國野

Easy man

唔洗比 掟就ok

你=熱一既元素

男友早

我知道是何人洩密
係“傻仔強”啊！

咁早既 好少朝早見你

你睇 幾聽話

...
早晨有冇簽聯署同rt....

唉 無眼睇 掟錢都搞唔掂

閱

今日有優惠？？

24個鐘monpo真係少驚

黃店係咁

有買一送一 錢準備好未？

已預備好...掟

食蛋撻未

其實呢單野，基本上港共係唔回應當睇唔到就贏。
理得你蘋果有咩料

準備返工

餐包

早
RT未？？

依家先黎眼瞓

瞓

你有乜做

準備起身 好撚餓琴晚餓到而家

多謝曦曦

我都唔知點解胃痛

人哋叫鳳爪

學仔

食早餐未呀

係咪幾個po同時mon

落去食早餐未

爽 食完早餐 回歸

準備出門口未？？

鳳爪即刻無咗踩屎嘅感覺

唔係

未仲喺床度碌緊

食乜

食左乜

飲杯暖水先

今朝涼涼地

飲緊湯

仲係有腳甲

做緊咩

瞓得好唔好

指甲藏屎

all day bf

All day bf

消息指就12港人涉偷越邊境被扣內地案 警拘9人

From rthk

係我愛冬天

凍凍地

還可以啦

收皮啦

等lunch食黃店

Diu

餓唔餓？

正喎

支持黃店 很可以

咪L係屋企人

黑警死全家
dklm

班含家拎幾時有報應

樓主要改topic..

之前英國逃亡嗰個手足都係

一日食幾多餐

弱智

🚬

拉埋佢啲屋企人
中共又可以滅聲

希望今日今到五餐

依加慣左一日一餐 你記得要食野

中共幾時俾人滅聲

做乜食咁小...

習帝 壽終正寢

咁就好

你呢

好驚呀 ! 已經超高壓，點解仲咁多鬼

有食少少嘢頂肚 放lunch先食

第三次世界大戰

中共內訌

我啱啱想post 上嚟
係咪家屬

基巴人呢

消息指就12港人涉偷越邊境被扣內地案 警方拘9人

呢個熱二 推住先

比起之前瞓得麻麻咁

買黃店

消息指就12港人涉偷越邊境被扣內地案 警方拘9人

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

12名港人7月底涉嫌潛逃離境時被廣東海警截獲，現被扣押在深圳鹽田區看守所。據了解，O記以涉嫌協助12港人偷渡離境拘捕9人，他們涉及「安排偷渡船隻」、「安排接應車輛」及「提供住宿窩藏罪犯」等三宗罪。警方將於11時30分在灣仔軍器廠街1號灣仔分區警署召開記者會，交代案情。

應該未瞓醒？

呢層當然

香港拘9人

今晚早啲瞓

基基呢？

應該未瞓醒 見佢尋晚好晏仲係度

嚇撚死小妹

跟你

放鬆啲ok

rt呀

而家 即刻 快啲 去 rt

唔好等 快啲去

rt好快 幾個掣搞掂

就一點啦

快去 勿懶

再推

不過未有

跟住一陣2點仲見到你

呀媽話唔想食煲仔飯 諗唔到食乜

媽媽平時鍾意食乜

仲未出

唔想見到佢哋....等文字版

要live

等唔到

On9

笑左 出感情牌

船主
資金
住宿
向後安排

關乜事 cls

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT
快

陶輝是白警

50多萬現金
船隻交易單據 幾十萬

被捕關係 大概係朋友

德國聯署要人，雖然係聯署填個方法有d煩，但2分鐘內乜都搞掂。

(搵返d教學post, 跟足就ok)

嘩嘩嘩

[報平安] 幾時拉埋你班同事協助罪犯

新po

捉鬼？繼續爆啦

咁都上